陣地已死 流水啊呀

唔想再見到大家受傷

利申而家係九龍